唔好對藍絲有任何同情

大家唔值得為呢班自私自利、陰毒賤格嘅人犧牲

好記得呢個藍絲呀叔開頭扮好心咁⋯結果係幫黑警手拉手足⋯手足仲要頭落地

手足們
求你地小心，警惕身邊嘅人，留意周圍環境
好撚多藍絲廢老同便衣潛伏係周圍
如果受到攻擊的話要還手保衛自己，唔好報警

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

起左底

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

老豆搵仔

推呀

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

咪撚幫 由佢地死

推

對藍絲黎講最好嘅感化
就係親自落場感受下黑警有幾專業同有幾克制

再推

:(

講左好多次啦, 對敵人仁慈即係對自己殘忍, 大家因為有良心而企出黎, 但有時太有良心會害死自己, 適當場合做適當既事

手足真係太天真善良
但繼續婦人之仁會令運動失敗

藍絲唔抵可憐，唔洗手軟，仲理乜野民意個啲食屎啦

真係唔好手軟
佢地咁樣攻擊係完全冇當過手足係人
打完報警就比黑警放佢地走，反而手足就受傷同比人告⋯合理嗎？

唔抵可憐

對敵人仁慈 係對自己殘忍

希望無事

唔洗再理藍絲喇 先保護好自己 之後有能力就幫埋其他示威者

同埋唔好再做大愛撚啦
諗下有幾多手足比人打到傷晒？
對敵人仁慈，即係對自己人殘忍
比啲畜牲打一定要還手自衛⋯唔好令自己同身邊人受傷

其實恐怖分子係真係無人性
點解我地要有左膠大愛

幫佢擋棍果位手足比狗拉都唔抵可憐

係手足嘅入嚟！！！

推（ 比狗打完 比人救完都仲未覺悟 無人性可言

低能。。。敵人是誰都分不清。要遇世界為敵？

請善用起底功能

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

左膠

左膠大愛撚！藍絲係冇腦架！唔值得同情

「需要係適當的時候拋開道德枷鎖」

發展至此，政府/警方/紅媒從來都無道德的顧慮：

新聞可以假 可以用montage 可以看圖寫故事

開槍射眼可以話係比豬隊友彈珠所傷

踢開跪地求饒的市民可以話係自然反應⋯⋯

話要對話可以話回應唔代表答應⋯⋯

721⋯⋯

831⋯⋯

而藍絲本身支持政府/警方/紅媒的行為
正正就係支持呢種的畸形價值⋯

甚至去到現場比狗打完仲要獻媚， 比黑衫救完都仲可以毫不感恩掉轉槍頭

今日香港再也不公義， 再也不合理，但更可怕的是不對他們作出反抗， 對滅絕人性的「人」需要打破道德枷鎖，要有「以眼還眼」的心理準備。

係fb見有d"朋友"share
好奇去睇下依d藍絲嘅page，你就會發現佢哋一d都唔會同情你，個個想你死

麻包袋

支持

藍屍死不足惜

咪再嘗試感化，個人認為去感化大陸人仲容易成功過班香港藍絲
起碼內地年輕人只係欠缺資訊，唔代表佢哋真係全部係愛國愛黨
香港呢班仆街藍絲根本個腦已經壞左

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

真係on9冇藥醫

藍屍狗根本係敵人之一
唔明點解要同情班撚樣

藍屍係敵人，最好拎黎做人盾

應該用藍絲用盾牌 遮爛左要比錢買 藍絲唔洗用錢買

左膠藍絲全部唔抵幫